Het vreselijke Het ding was dat Peter dit grappig vond.
"Daar gaat hij weer!"
hij zou vrolijk huilen, zoals Michael plotseling gedaald als een steen.
"Red hem, red hem!"
riep Wendy, met afschuw kijkend naar de wrede zee ver beneden.
Uiteindelijk zou Peter door de lucht duiken en vangen Michael vlak voordat hij de zee kon raken en het was heerlijk hij heeft het gedaan; maar hij wachtte altijd tot het laatste moment, en je voelde het was zijn slimheid die hem interesseerde en niet de redding van het menselijk leven.
Ook was hij dol op afwisseling en de sport die hem op één moment in beslag nam zou plotseling ophouden hem in dienst te nemen, dus er was altijd de mogelijkheid dat de volgende keer dat je viel hij je zou laten gaan.
Hij kon in de lucht slapen zonder te vallen, door alleen maar op zijn rug te liggen en zwevend, maar dit was, ten minste althans, omdat hij zo licht was dat als je achter hem kwam en blies hij sneller ging.
'Wees beleefd tegen hem,' fluisterde Wendy tegen John, toen ze er waren spelen "volg mijn leider".
"Zeg hem dan dat hij moet stoppen met pronken," zei John.
